到底邊條仆街規定拜山一定要晨撚早去

我正式講粗口屌你老母

你都on9, 唔通訓到自然醒食埋tea先出發?

申利: 屋企年年都9點出門口

黃昏拜山你去拜啦 夜媽媽

有咩問題

你想行夜山可以噉做

無規定
我屋企次次拜山都下午3點先出發
又可以瞓到自然醒，人又少d，隨時連條路都解封埋
拜完山又剛好食晚飯，勁舒服

on9 先拜

好多人夜晚拜山 夜晚去應該好熱鬧

好似話近中午時段陽氣會勁啲 太陽落山之後會陰氣重

網上拜

你咪訓到夜晚先去拜囉，有人阻到你咩